Donald Trump: Chi na

屌好多左膠....

成堆5毛/左膠出晒嚟

好撚多左膠就不嬲架啦
唔通俾左膠話兩句就唔報仇咩
10萬人呀

佢好多次講China我都聽咗係gina，vagina個gina
究竟係我聽錯定侵侵玩嘢